[I/A]Digimon ReArise(12)食老綜等戰暴

如有問題，請詳細閱讀以下資料再發問

遊戲畫面

感人機率

遊戲官網：
日文資料網:

遊戲模式:
1. 主線:每個任有3個特殊條件，達成之後有粒星星，每章主線集齊齊所有星星有額外石拎
2. 時限の渦:打bit、特訓料、食物
3. 激突戰:
自己/朋友/公會成員打主線/時限の渦會隨機出現，會跌進化料、CB medal，得分越高越易拎高級素材
己知獎勵表上嘅嘢9lv或以下都唔係必出
7lv或以上參興都有超進化core
你完成自己發現嘅lv越多，激突戰嘅lv就會升級
4. Battle Park: 即係pvp，得auto，冇得手動出技，有石同BP medal
5. Underworld: 有20層，每個任打完都有唔同獎勵
デジモン(Digimon)介面
1. 組隊 2. 揀寵入個島入面
3. 轉友情必殺 4. 睇自己有咩寵
5. 圖鑑 6. 賣寵
餵嘢食嘅重要性:
1.餵全隊寵食嘢食到絕好調會有3個額外Drop
2.好似會影響digimon某D數值，例如肚餓爆擊率會低D
育成:
1. 強化:即係升lv，要用bit
2. 特訓/突破界限:集齊6個特訓材料就可以提高最高等級上限
3. 進化:友情度、等級到達要求再加進化料就可以進
4. 升技:一共9lv， 可以食最終進化或前2階嘅自己升技
e.g. 飛行V龍可以食2次自己，3次V龍，4次V仔
プラグイン(Plugin):
幅圖好似CD咁嘅物體，可以幫digimon加數值同異常狀態抗性
有得食其他plugin升到+5，再用bit upgrade星數
ガチャ:有4部抽強機，1部石抽digimon、2部石抽plugin、1部友情抽plugin
ショップ(Shop):
1.唔好買110體力包，有10電同1key，多數唔會用到key住，直接用110石回11次體好過，
2.有粒40石禁藥，餵比digimon食可以加好多親密
傷害計算:(未確定)

(PWR or TEC) x (1 + 隊伍中該能力最高嘅1個主動/被動BUFF - 敵人DEBUFF)*1.5 - 敵人DEF

***1.5=爆擊傷害加成

公會:
過左第5章某一節之後就可以入
入完公會記住每日撳出席，25個以上有2萬bit+1電池
Friend:
最好唔好加自己公會嘅人，咁就會有更多激突戰比你打
LIHKG Fd list + 公會list

初期建議:
1. 機率太閪，開局20抽後最好唔好抽蛋住
2. 升爆送嘅V仔獸，事前登錄己經送曬所有進化料，又易進打激突又勁
3. 爆石回體刷時限の渦，盡快拎多D進化料提升初期戰力，pvp， underworld有機會賺返嚟
巴哈新手指南:

Q&A:
Q: 首抽抽咩?
A:
成熟期或以上可以進究極體嘅即可
激突戰向:
1.科學怪人獸:被動加20%爆擊率，火傷無效，技能2體高攻+火傷
2.獸人加魯魯:被動防麻痺(只限鋼鐵悟空激突)，技能單體高攻+全體+爆擊率
PVP向:
成個pool嘅究極體都係掛
自己去PVP ranking睇人D寵咩技啦
Q:除咗飛V仲有咩完全體勁?
A:
都可喺PVP ranking參考人升咗咩，留意個性，升錯唔好喊，常見有
回復型:神聖天使(封技，回好多血)
異常狀態型:女惡魔(暗闇)，吸血魔(氣絕)
高攻擊型:機械暴龍(太一果隻)，黑獸人加魯魯，翼龍獸(+PWR，單體技)
Buff型:賢者獸(+爆擊率，+全體TEC)，黑機械暴龍(+全體PWR)
Q:激突戰點先高分D?
A:
1.唔好死，場上越多冇異常狀態嘅digimon(3~5)，turn嘅數目就唔會升，即係等如你開咗嘅buff係無限turn
2.帶防異常狀態嘅digimon，初期大家多數冇純個性隊嚟講
被動全體>技能全體>被動某個性全體
3.揀主動技能係高%單體攻擊嘅digimon打
4.帶爆擊率buff，爆擊=1.5倍傷，digimon被動或主動技能其一即可(e.g. 主角、獸人sup skill 30%)
3.降敵人DEF(e.g. V龍 sup skill)
4.帶PWR/TEC buff
5.裝備同埋升爆攻擊力、爆擊率加成嘅plugin，如果冇防boss狀態技嘅digimon可裝plugin加抗性
6.淨大約30秒左右可以等到夠鐘先禁友情必殺，會多咗友殺必殺動畫果幾秒做普攻輸出
Q:主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下會出拓己個任，做完就可以拎
完全體果粒主線未開放[暫時10章完]
Q:點解扣多咗體/變負數?
A:電話要轉日本時區，去設定揾時區果項揀東京GMT+9
方便但未必個個得嘅方法:
有巴打建議可以用

開game同關game可以自動切換時區
*android 8.0試過，set timezone功能係用唔到
亦可以用

Q:打打下error點算?
A: 用體力嘅模式可以kill app再開game或者等佢背景auto打完先禁ok，激突戰只可以等auto
Q:唔識日文，打主線星星嘅條件up乜?
A:最多人問應該係以下
サブスキルで強敵を倒そう --> 用下面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
メインスキルで強敵を倒そう -> 用上面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
友情必殺で強敵を倒そう -> 儲藍色槽招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
____なデジモンを編成してクリアしよう -> 放隻__個性嘅digimon入隊啦屌
Q:有冇得lock一隻黎打?
A:冇 但係有數值會影響你會狙擊血少嘅怪
Q:解唔到主線用友情必殺果粒星點搞?
A:
1.帶多體攻擊嘅友情必殺增加擊殺機率
2.視乎自己實力帶2-4隻廢寵拖時間儲友情必殺
Q:拓己任點做?
A:
1. 一隻成長期升到10等
2. 一隻成長期到20等
3. 一隻成長期升到20等
4. 一隻成長期升到20友情
5. 進化一隻成長期到成熟期
唔一定要升佢送隻亞古獸
你未開到後面嘅任前完成咗條件係唔會計數
e.g.你未完成2嘅時候完成咗4係冇用嘅，做多次啦
Q:日任要做乜?
A:
1. Fd list禁5個"挨拶”
2. 餵10次食物
3. 禁島入面禁完fd嘅digimon出現果個制2次
4. 冒險3次
5. 強化digimon1lv或以上1次
6. pvp 5次
7. 逹成以上條件
Q: BP、CP、友情pt點用好?
A:BP，CP換plugin>其他
友情回體/抽plugin肥料

CD:
抗性CD數值：
普通無性格MAX 18%(友情抽)
性格Alpha MAX 24%[鬥技場(BP)幣換@80幣]
性格Beta MAX 30%(石抽)

攻擊CD數值(ATK/TEC)：
無性格Alpha:100 + 10% / 10spd(友抽/主線)
性格Alpha:196 + 15% / 12spd[友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]*
性格Beta:304 + 20% / ?spd(石抽)

*用CB幣及BP幣換既CD副效果不同(爆擊或速度)

防禦CD數值：
無性格Alpha:(友抽/主線)
性格Alpha:[友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]
性格Beta:158def(石抽)

歡迎各巴打提供情報

1001開Post
Template :

有無公會收留小弟

而家打咩關刷CD最多？

兩位去返另一個post
呢個係開錯

抽左兩隻閃光升唔升技好

梗係升 你都係用到一隻